龍珠Fighter Z, 今次DLC 新角段片 熱血到爆

正撚到 loop 咗好多次

又真係整得幾正

1:10開始 配埋背景音樂, 真係射出嚟

仲有人玩架咩我連基本連都未識

KEEP 住有國際賽, 都幾多人玩
BTW 上個DLC 極意功個宣傳片已經好靚:

首BGM本身都令到成條trailer都好有最終DLC嘅感覺
同埋仲識加埋SSJ4 vs SSJB嘅夢幻對決動畫
配埋首歌真係燃撚到核爆又有少少感動feel

隻game好睇唔好玩
一屈上來可以放低手制睇人連擊到死

好難玩